開始要大規模團購美國旗 宣揚自由民主

大有大舉 細有細fing
但記得美國旗唔一定個個老人家接受到
要解釋俾佢聽唔係要美國統治世界
係以美國旗象徵自由民主

t恤呢

支那

支持先啱

Liberate HONG KONG!!

舉中華民國旗囉，同老嘢講你中國人舉中華民國旗有咩問題。佢都係出世在中華民國時代！49後先有中共國。

Agger!!!

你哋咁樣會激嬲中國

推

習近平震怒 外交部強烈譴責 深圳出現軍車車龍
林鄭月娥要求示威者冷靜克制 中聯辦表示香港不能再亂下去

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

行前少少咁多
慢慢接受

國際大都會
有美國國旗好正常

On9

hi P牌 躝啦屌你老母

中國震怒，之後收緊對港政策
咁樣有咩好處？

唔淨係要fing美國旗
我地仲要fing一支屬於自己嘅香港旗
釋出訊息係:
我地唔單只尋求美國幫忙
現在及將來，都會與美國同行
永遠站左自由民主普世價值的一方

謝絕漢奸

P牌好驚美國人權法wow

唔想激嬲中國 你不如星期六日返屋企吹冷氣啦

舉旗背叛自己嘅民族

我認為咁樣成個畫面先夠message

U sure? 關美國乜事?

咁多人出賣香港你唔去屌？返歸啦中国人

支持 邊度有得一齊買

美國英國台灣旗同衫都想要

收緊？問過美國未？
中共驚美國人權法多d
國會已經討論緊首先收張曉明皮
凍結佢資產

hi中国人 講得出嚟預咗有你班友蒲頭

咪係
控制幾個泛民議員已經搞到香港咁

舉抽氣扇(油黑)定港英龍獅，青天白日滿天紅，米字，或美利堅合眾國國旗
呢D全部係人民內部矛盾，適用於不分化不指責不割原則
但舉五星紅旗
sorry
呢個係敵我矛盾，一定要扼殺於萌芽狀態

我都認同 we are hongkonger,冇理由唔fing 香港旗

美國象徵住自由同民主 仲可以爭取美國支持

btw香港人爭取民主關你中国人咩事？

我只會舉呢支

反對中共管治並不表示支持非中華民族外國人

D人反共反上腦
黨國不分

師兄無人理泛民好耐喇喎 啲料咁唔update點帶風向？

你P牌仔支唔支持關我撚事？

美國唔係真心為香港好
佢哋另有所圖

so? 攬炒先係新方向喎

人地美國係助攻，傳個波比你，但唔會幫你射入龍門

香港人先係前鋒，自己先要行到入禁區，扭過哂班仆街，你先可以大炒中國隊。

一開post即刻引咗成班1毛/中国人出嚟

我唔理你立場係反共救國又好 收1毫又好
我支持嘅係消滅支那
共又好支又好分咁細做乜？

次次都有帶出黎但係冇人陪唔敢舉

其實邊度有美國旗買

全撚部p牌

反共唔等於要反對中國
我哋應該將革命思想傳返大陸，
而唔係掀起2地人民內部矛盾
光復香港！光復中華！

樓主唔使勞氣
人地有權愛支

support anyway

邊度有售？

你哋比美國利用左都唔知

請問在經營共產黨的是什麼人？

係中國人劣根性搞到呢七十年發生咗啲咁嘅惡夢
根絶華人血脈先係解決方法
anyway我唔阻止你愛國

香港同時都係助攻緊美國 得香港根本無得贏
無香港 美國都無咁易贏

俾美國利用都好過真心愛支最後下場連condom 都不如

禁點解唔舉印有freedom 既旗？

唔可以再俾中国人嘅痛苦繼續落去
但只要一日係中国人掌權 華人就唔會有安落日子
近2000年已經證明一切

無實質可以幫到你嘅野

其實根本講freedom 最易聯想到嘅旗就係美帝旗
唔舉美帝舉乜

幾個p牌 一個啱啱甩p

係因為
美國香港關係法
同人權法案

屌你
唔通信支共呀？

佢地會拎美國警察個啲所謂暴力同你講

係囉，我都打咗個突
點解D留言同平時嘅方向差咁遠嘅
我都係覺得要fing多支香港旗
展示同美國同行

係就快
停自由行 停150
快啲收緊啦

其實唔出奇 連登最近多咗好多街外人
唔係話全部都五毛帶風向 係多咗一班上咗年紀
想反共救國嘅老人家
覺得中国问题中国解决個班理想主義者
我唔會話反佢地 不過現實嚟講就阻手阻腳
隨時割蓆

漢奸都沒有好結果

我都認為無撚得救
中華由國民黨走去台灣就只剩台灣

愛支病無得醫架

咁我問下漢奸嘅定義係乜?

唔奶共咪漢奸囉

push

菜英文出晒聲唔係唔舉中華民國呀嘛

出賣中國人

另有所圖都好過同中共過啦

咁個《漢》字又係乜意思?

樂伽居民有好下場？
水災災民有好下場？
地震災民有好下場？
風災災民有好下場？
上訪市民有好下場？
法輪功教有好下場？
六四學生有好下場？

同我講好下場做得中国人講好下場？

中國人唯一嘅好下場 就係走咗去美國
俾美國人管治 呢啲就好下場 on9

開頭以為你玩膠，原來係真心膠, 可唔可以收返個正皮

支那嬲我就開心了
攬炒吧

會唔會好快買美國國旗就顛覆國家政權

中國人唔會放過佢地
必定會清算佢地

幾時清算美國？美帝亡我心不滅喎

先要清算漢奸

即係中共？

道義上的確不應該

中共是漢奸種
當然也是包括之列

2019年仲攬住民族主義

平時都著開美國旗T

唔係背叛民族，而係重奪我地對自己身份嘅解釋權。

叫人拎美國旗嘅，有幾多個係有去過美國？
你地知唔知大美國歧視問題好嚴重？
好多美國人根本連香港喺邊都未知

撐！撐！撐！
我是美國護旗手！

唔好陰謀論美國喇，美國人真心支持民主自由！
#我是美國護旗手！

只舉美國旗， 就係比位人入話美國背後指使。 標榜西方自由民主， 應舉不同國家的旗， 百花齊放！

掌權嘅人知咪得

全球馬格尼茨基人權問責法
（The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act），授權美國政府對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。

台灣都要靠美國保護，西方世界都要聽美國話，一隻美國旗團結全世界自由民主國家！

#我是美國護旗手！

法輪功最慘，被活摘器官，外國報導咗好多年，書都出咗好多本，無人信……

應該話 信咗又可以點 之前都有傳出大連有屍體加工廠
將上訪人士整做標本 就係嗰個人體標本展

US flag, UK flag, EU flag
NO ROC flag (google taiwan white terror period, u will know why taiwan ppl want to call themselves taiwan instead of ROC)

美國邊有咁多歧視啊！
美國人知香港，有啲嚟過香港工作和旅遊。

Scare die me

信咗就知中共幾咁恐怖，可以把中共惡行公之於世，可以由民間擴展到政府，聯合西方國家一齊抗共。好多國家被中共粉飾太平蒙蔽，一旦知道中共幾邪惡，就會開始割蓆…… 然後譴責，之後制裁……

其實全部都知...人地有情報網

咁你去過美國未

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

讀書，探親定旅行
有無好貼地咁同當地人溝通相處過
真心，美國人問where r u from，你答hong kong，有一半都係會俾個黑人問號樣你

試過俾隻肥豬問，問香港有無evelator
我答:hong kong has many tall bldgs, just like new york

我認同，嗰邊嘅天空係好大，但係佢有其他嘢令我卻步囉

美國統治世界又如何

遊行果隻size香港有售嗎

以美國嘅制度 就算黑人都可以做總統
任何人都有上流機會
代表自由 民主 公平

香港人喺中國兵都當唔到 更加唔好話去中央做官

amazon

一個700萬人口嘅城市都有一大班垃圾廢老
一個4億人嘅美國有上千萬垃圾都唔出奇

Rober Spalding 把示威者比喻建國之父…… 當年英國把建國之父叫恐怖分子……

中共係差，但大美國都唔係烏托邦

我地無將美國諗得好完美 只係知道全世界只有美國有能力
就好似佛地魔同鄧不利多
鄧不利多未必係好人 但夠打佛地魔就得